有冇食北京填鴨嘅黃店？

好掛住北京填鴨啲味

推，我都好想知

自己煮啦

城中鴨子

你令我餓了⋯
利申：唔知

美心

點會有

老掌櫃 上網搵冇特別寫黃藍